列斯聯無得直升英超瘋狂慶祝區

附加賽要對林伯特

樓主我屌你老母，你老母比狗屌

笑撚死

綠帽狗

錫菲聯2:0 達陣

你老母

橙

根本就唔想升 場場咁樣打假

兩場入13球得唔得

年年衰收尾 睇到厭

正評不解釋
呢隊閪波買對家即贏

列斯有球迷講左唔想升班咋

年，我地已經不再享受列斯聯嘅足球，因為近年球隊於聯賽及杯賽都未能夠勝出。列斯聯係一隊強隊，如果球隊沒有把握擊敗強隊，取得聯賽榜中較高位置，我寧願唔升班。

據英超規例，作客只能夠得到最多3000張作客門票，而當作客隊嘅主場球場容量少於3萬時，就只會分配球場容量嘅10%。我地上星期作客普雷斯頓嘅時候，5500張作客門票於30分鐘之內已經售罄，更何況升班後只得3000張，一班死忠如何可以入場支持

較少球隊電視直播場次
當若球隊升班後，一些電視台如Sky、BT、Amazon等等都轉為直播米杜斯堡及卡迪夫城只因為直播該兩個球隊嘅廣告收益會較多吧，所以應該不會再直播列斯聯嘅比賽。

錫非聯輸十幾粒咪得